大家用外賣自取app要小心啲仆街餐廳用假名

今日中左伏 搞撚左我成個鐘先退到錢

哂左我成個lunch break

試過幾次都超過#個鐘先到。
不了

富臨用左另外兩個名做外賣
點心小子
同超級唔知乜

外賣仔？

推下 唔想有戈好似我咁再中伏

我係外賣自取 叫完搵唔到間餐廳

間餐廳隔左成個鐘先打比我話佢地個app個餐廳名=/=真實餐廳名
所以我搵唔到間餐廳 但我已經完左食飯時間

個app又無聯絡方式 完全搵唔到間餐廳 我上網都搵唔到電話 痴撚線

點解要假名？